其實做乜咁多人吹奏薯片佬

全部都係打手

因為佢當選之後薯片會減價

多數係班廢中同黃絲

以為自己真係造王，仲聽佢地點

on9先食品客
卡樂b完勝

記唔記得 寧願要個奸既都唔要個蠢既

品客原味好食呀

我得一碌鳩

其實我都係

其實佢除左啤689仲有冇其他功積 好少留意佢

派左支酒
但係我冇得飲

三舊屎最唔臭嗰個

因為似返個香港人
唔會無拿拿落雨就唔用傘

薯片黎講味道唔錯

正是

邊個做香港人都冇得簡，唯有講下咖哩味屎

因為佢同689不和

聽講仲係咖哩味

熱浪最好J

唔會一野掂你
似唔做多過做錯個種
輸少當贏呀

因為689最憎佢
689好似好想比林鄭做
薯片做左好明顯689會被人告
你想唔想睇689收皮？

因為啲人懷念彭定康，而佢做過彭定康私人秘書